泳衣女Fans危站海旁︰Leon換走了我的眼睛

Leon黎明明晚將於中環海濱活動空間舉行《Leon's Penguins in Live 香港演唱會》，Leon下午5時許乘車抵達會場，在舞台對出空地巡視，並唱歌試音響。其間，有瘋狂粉絲於海旁危站想睇綵排，並指被黎明換走了眼睛，要求見黎明。

事發於晚上7時許，會場外的海旁位置，一名內地女子身穿泳衣、披著一條紅色毛巾，冒著寒冷天氣危站海邊欄杆外，狀甚危險，保安員見狀上前勸止。其後，內地女向保安表示要見Leon，「他(Leon)換走了我的眼睛，然後我看到的太陽，看到的月亮，就跟你們看到的不一樣」，「我要黎明過來把眼睛還給我」，保安員擔心她會墮海，繼續游說她返回安全位置，內地女聞言即回應︰「反正我發誓我不會跳下去，okay？」並表明一定要見Leon，「他不來我才跳下去，我等到明天他開完演唱會」，保安員苦勸不果，報警求助。警員接報到場，勸服該名內地女返回安全位置，再由救護車送院檢查。

讀者許先生，事發時做完運動，剛巧路經上址，看見該名內地女身穿泳衣站於欄杆外，不斷說要見Leon，而且將行李及個人物品散落地上。

睇錯左泳兒女fans

寫輪眼

+1

我愛黎明

换咗眼睛

之後見到人壽命

我眼睛想旅行

如果想開心，為什麼需要等